結衣BB四連霸最理想女友！田中美奈實首入榜

今天是白色情人節，日本權威音樂網站Oricon公布一年一度的「第13屆最理想女友」名單，這次選舉由500名不同年齡層的男士選出心目中的女神。

31歲「國民老婆」新垣結衣繼續成為男士們的最愛，今年再次冧莊奪冠，連續四年奪得女神首位，更是5次奪得這個殊榮，正式成為殿堂人物。奪第2及3位是34歲的綾瀨遙及27歲的吉岡里帆。首次打入十大是19歲的濱邊美波和33歲的田中美奈實，分別奪得第6及第9位，27歲的寫真女王白石麻衣排第7，去年亞軍深田恭子與有米男友拍拖後，失去不少男粉絲支持，排名急插水由去年亞軍跌落第8位。

第13屆最理想女友排行榜
1.新垣結衣
2.綾瀨遙
3.吉岡里帆
4.有村架純
5.本田翼
6.濱邊美波
7.白石麻衣
8.深田恭子
9.田中美奈實
10.廣瀨鈴

第三屌打第一

女友又得 妻子又得

非

日本真係停滯不前…

結衣姐姐🥰

1 2 4

十之後排名

11. 名井南

是

7.最靚

石原

翼b係差對波

老女人肥恭仲有

緊係有

無石原

無永野芽郁..?

我老婆

結衣到70歲都係我老婆

我有第4

結衣老啦

結衣bb